The Cranberries主唱倫敦過世 死因未明

1990年代紅遍全球的愛爾蘭另類搖滾樂團「小紅莓」(The Cranberries)主唱歐里歐丹(Dolores O'Riordan)，周一(15日)傳出在英國倫敦「突然過世」，享年46歲，歐里歐丹的發言人證實了這個消息。
《鏡報》報導，來自愛爾蘭的天才女歌手歐里歐丹，是在倫敦進行一場「短暫的錄音」時意外過世的，目前死因尚未證實。
「小紅莓」樂團的另類搖滾曲風，在1990年代初期引領風騷，從歐陸紅遍全球，知名單曲如《Dream》曾被天后王菲翻唱為《夢中人》，2005年後歐里歐丹推出數張個人專輯，「小紅莓」樂團也在2009年重組。（於慶中／綜合外電報導）

zoombie zombie

In your head........... In your head......

Zombie Zombie Zombie

Zom bie Zom bie

痴線，又係一月

唔理咩死因, 點都RIP咗先喇

點會咁架
咁後生

睇完又點

面係人地比
架就自已丟
你唔出聲冇人知你無知

邊撚個

rip

R.I.P.

王菲都要唱佢
就知有幾正
Anyway rip

r.i.p.

唔係fd
但見到都好震驚
當年學bass就彈佢首zombies

夢中人

唉

你唔識就全世界都唔識

好突然....

邊撚個黎,冇人識佢WO,唔好當連登係你個人FACEBOOK啦

What's in your head

走啦食屎狗

Oh my life is changing everyday
In every possible way
And oh my dreams
It's never quite as it seems
Never quite as it seems

r.i.p
佢把聲真係好正

食屎狗，冇文化就死開

佢獨立出嘅碟全部都有買....RIP...

連登有每月之星嘅咩？咁多柒頭衝出嚟嘅！

D井底之蛙見識少就唔好嘈啦, 連cranberries 都唔識.
就算真係唔識都唔緊要, 摺埋一邊無人會話你, 仲好似驚死D人唔知你唔識咁
佢地係90年代同U2一樣咁出名
Linger, Zombie, dreams 同ode to the family 首首歌都好出名, 就算唔知歌名, D人只要聽到前奏都會認到係cranberries 既歌
而且主音Dolores 佢既聲音辨識度好高, 就好似Linkin Park 既Chester一樣, 係隊Band既一大特色
佢既離世真係好可惜,
REST IN PEACE.

the cranberries 都唔識就咪衝出嚟柒
聽多啲歌啦好心

當年我學鼓第一首歌都係Zombies....

真係唔知講乜好。rip

上面擺底邊撚個三隻字𠴱位真係得啖笑。

Zombie

Linger Dreams

王菲d迷幻腔都係參考佢 個個當自創好有性格

Dreams果 part ad-lib 仲要正過王菲好多

今日聽返 Dying I’m the Sun 勾起好多回憶

屌 細細個聽開嘅人一個一個咁走
屌zombie真係好撚好聽

Dying in the Sun